是日貴午餐 加藤屋

野菜本身$8一加就$10

我食大快活

下午茶冇飯食